感謝賜教! 原來無職動畫之後果幾集先開始好睇 請大家繼績支持動漫台神作《無職轉生》動畫

大家放心! 12集之後如果仲係唔好睇嘅話我會果斷棄番同企出嚟批評
希望動漫台多啲評論 少啲人身攻擊

真 但我唔係膠

之後有甜